今星期5號仔跌唔跌到50?

屌你好想入呀
50 即入

真係有信心升得返？

收息炸

跌得快就會升得快?

佢跌到50仲有得派？

個市牛返唔知時可以跌返落去再溝

講緊急跌

咁同埋唔通唔低唔買咩

趺到50 個時就會話:黎緊有機會減派息,等下

可以買但要預左舊錢唔用 有排坐收住息先 上返60-70再放

均價60係手

主係個市急跌 急升加上除浄完 同個垃圾業績震走晒

幾時上返一百

你個孫出世時

40都有可能

到時有10%息

屌忍唔到手啦
買！

訓身未

52.75 入2手睇下先

ok 就大大力咁轟

樓主賺左幾多？
收到幾錢股息？

一陣去自殺